天文台於上午11時10分宣布，取消所有熱帶氣旋警告。

天文台英明